追故mode

追故mode冇得save state 每次重新入個post都要再禁過
可唔可以搞搞佢